記住今日7。27唔係End Game 記住今日7。27唔係End Game！ 記住今日7。27唔係End Game！

大家互相保護大家
武勇和理菲互相backup
齊上齊落
不受傷勿送頭

唔好俾暴力同仇恨分化我地
變成群眾互毆
我地就邁向勝利

今日之後仲有好多後續活動
仲有 真。全港大罷工

各位加油